衛詩妹妹-「幸福相擁」I love Jill

在某些低處 在那極低處 自信受損 是哪位給我 仍不斷 叫我別氣喘 在我失分寸 做了壞打算 掉了自尊 是哪位給我 仍不倦 分擔我辛酸 誰亦怕聽歷史 不速之客 聽過便要走 然後也有某某 永沒放手 得一位夠 難關都統統闖過去與你互擁 重新的好好感覺 在這一生 沒有一天撲空 人間中幾許失重也另有幸福 是你總能為我撫平心痛 誰及你這麼英勇 路要走多遠 尚有大風雪 未怕極端 若你可跟我 談心願 意志未會損 遇上顛簸處 讓你做支柱 就算落選 讓我可因你 無慌亂 走出我深淵 難關都統統闖過去與你互擁 重新的好好感覺 在這一生 沒有一天撲空 人間中幾許失重也另有幸福 是你總能為我撫平心痛 如痊癒旅程 悲傷哀傷多傷 都使雙眼太紅腫 誰反反覆覆都一一走過 猶幸學懂最後 唯有你 伴我走 無道理都明透 幸福 誰守 難關都統統闖過去與你互擁 重新的好好感覺 在這一生 沒有一天撲空 人間中幾許失重 也另有幸福 是你總能為我撫平心痛 La la la la 容許我今天醒覺有你太幸福 曾經疏忽多少個 為我多晚 用上幾生儲蓄 人間中幾多溫暖我沒法自足 沒有英雄 及你感情的重 誰及你這麼英勇

寧願你永不知道 我多想與你好
能做你知己 不必與你擁抱
無謂愛意一宣佈 就此把你嚇倒
能陪我已很好 慾望未大到 高攀不到

衛詩來講最鍾意都係刺青
「至少這刻各位不用勸告 其實有後果不是太恐怖」

好舒情

未來怎麼演變不知道
至少這刻覺得不用計數 承受我後果 不受你擺佈

janice

Janice有心事

我都係

燕有咩心樹

唔想講了

放心 蘭永遠是大家的樹洞

哭了很久 會變好的

燕

你壟斷嘅計劃似乎不太成功喎

可摸耳插入去...

what do u mean

只能放口入去訴說心中情

呢隻攤屎連豬好難去到連豬喊嗰種高度

泥唔係屎

泥豬

豬泥

其實如果可以我都想將佢變成我專用sticker

蘭加油
雖然好似冇咩可能

實得的 只要有心